法唔法國話唔好歧視人已經係有歧視成份

對住正正常常既一個人 你唔會冇啦啦同人講唔好歧視佢

但係對於比較特別既人就會有呢d反歧視既口號出左黎 內心其實係唔係都係有少少歧視既成份出現左？

定係其實係我諗多左？

55

is

小心啲講野 一陣班死基佬入嚟成陣屎味你就要屈服

乜乜左唔用咗 唔用發覺用法國真心睇得有d辛苦 連識都唔同

唔用咗都算*

what is is ?

我歧視你唔識打發覺

yes嘅膠版

我唔歧視GAY佬

笑死我

完全唔知你up what

已深潛

逆向歧視